覺唔覺大陸d電台係咁干擾香港d電台

本來諗着試下收音機準備聽日卷二 屌你老母 rthk2 啲頻率係咁被大陸d電台干擾 勁多噪音 d聲矇到仆街
大陸d電台就鬼死咁清楚 d音質好過晒香港d電台多多聲

有冇人同樣現象
測試位置:屏山自修室

*卷三